條老野係野蠻 ，但阿伯都打，就真係正廢柴！

on9 個老野郁手先 唔夠打學咩郁手

淋病夠老啦，你係咪要原諒佢？
你都 On 9嘅

咁又係， 幾有成功感，阿伯唔夠我打！ 最緊要有成功感！

一單還一單啦

你係咪就係果個聲大大果個四眼仔？

鄧小平都係呀伯黎架咋!!!

成班地球人成日恰佢平反64

人地殺左一萬個學生都好, 點都係呀伯黎咋!!!

其實個啊伯捉住個後生仔 就冇念頭郁佢
我係個後生仔最多咪勃開佢隻手 點會仲撻佢啊 後生仔以為話自衛就無敵 輸曬啦

打佢咪打佢囉 打埋佢老母都仲得

三毛定on9?

單機吧

大快人心

他只是个孩子！

阿伯=大鳩晒=追影女人都無問題=先動手拳頭交打人都唔俾還拖

又唔係追住個阿伯係咁打，果一下令個阿伯知衰都唔得？先撩者賤

好撚輕手啦屌

直到摔條老坑落地為止，條老坑條手一直撕扯住男人件衫，並撕扯行為在先。法理上，男人係正當防禦，但都要同老坑一齊告毆鬥罪先，先罰一千。但，條老坑如果真係事前有影女，而條女因此感到威脅和不安。再告老坑遊蕩，仲有不誠實使用電腦

阿伯強姦你個女都得？ 都係插幾下

廢老還廢老都唔應該咁重手！

年齡不是藉口

阿伯：我70歲啦

似係😂無應你

四眼龜，我屌你呀！

一下自衛反擊遮，老坑抵晒死

樓豬係廢老

四眼仔，我屌你老母啦，你住邊頭我帶我阿公黎中出你條女

樓主幾多歲？大過你可唔可以屌你條女？

記得下次比廢老打唔好遇拖

還

阿伯有特權
支持阿伯屌你老婆 老母

希望樓主老母老婆同個女第日俾阿伯非禮偷拍強姦個時都咪撚出一句聲
畢竟阿伯都係幫你餵飽佢地
btw 已經block柒左你個傻閪

你好呀四眼正義撚

條仔係唔岩 女仔fd比人影幾幅相 比人扯下衫就撻佢落地

比我就送埋條女比阿伯中出
敬老阿dllm

四眼仔hello

雖然我唔係四眼正義撚
但係我都對佢，屌爆你老母個西，哈哈

雖然我唔係四眼正義撚
但係我都代佢，屌爆你老母個西，哈哈！

你食撚屎啦 屌你老母臭屄

知到自己70歲 仲學人郁手

又今鋪唔計

黃衫係女仔D FD??
做咩著到咁乞兒feel

老野自己郁手先, 人地都只係推開佢
怪得邊個

扑柒呢個垃圾啦 廢物樓主聲大大

樓主淨係睇呢段片，不如FACT CHECK 件事既起因先再開POST啦...

即刻call自己呀爺出黎打7個四眼仔至得

打唔死都係合理武力
利伸：跟足警犬指引

樓主係咪個四眼仔？

你就係黑衫四眼肥仔？
我屌你老母呀

文盲？

唔係老人學壞，係壞人變老

個阿伯偷拍雄先
俾人捉到

如果個廢老出手先你都唔可自衛
咁係咪下次佢捉實你再拎刀劈你都唔可以自衛?

你係隻四眼龜？

咁樣叫打？真係打佢死撚咗咋
自己手多扯人件衫先，fing佢都唔放手喎

你噏乜 支持廢老嘅人果然都係痴痴地

香港真係多得你呢種人唔少
縱撚壞呢堆老而不死嘅廢老

咁就應該由阿伯亂黎？
知自己老就咪郁手郁腳啦

比咗咁多次機會佢都要郁手扯人衫
唔打到佢流血都已經偷笑啦
成日恃老賣老 至撚憎

一單還一單

正常情況下打老人肯定唔岩，但呢單既情況，個阿怕係持老賣老，仲要郁手先，所以我支持黃衫打番佢。

支那仔夠膽係連登出post，以年齡計對錯通常係支那人思想
個後生仔已經用最低武力阻止廢老嘅襲擊行為，都冇再進一步行動
如果一拳打落阿伯到，真係骨都碎

一個用最低武力合法自衛行為被你講到係攻擊行為，屌你你真係支那人上腦

成日都未起到條四眼仔底？真係無人識佢？同學/同事/街坊都無咁撚奇？

成條片個四眼仔最撚on9，把聲煩到仆街，講嘢又無point

恒管稱霸新界🏳️🏳️🏳️

多得樓主呢類人，廢佬先可以咁惡

打得好，點解唔打死佢？

有人覺得過份武力
其實就係驚個阿伯太弱被撻落地會死
咁有冇事吖而家？
仲要係佢郁手先喎

on99 人地幾百歲人咁樣撻一野，乜都碎啦。
強烈建議下次有同類事件，甚至係個阿伯揸住槍，後生仔最多淨係可以打佢手板自衛。
on99

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

出氣啫 條女比人影喎

原來你就係嗰條四眼冚家剷

老人家世界第一，統一世界

推 四眼龜自爆！

黑衫四眼 滿口歪理
乜撚60幾歲驚佢打得死你咩 痴撚線
你最多質疑個黃衫洗唔洗出手咁重
但絕對唔係佢錯先

睇到眼火爆 好想係現場實幫拖屌鳩個四眼仔 屌佢老母

樓主習慣比人打唔還手？
如果老就咩都得嘅，個呀伯係咪做咩都得？
記住下次你比啲呀伯打，唔好還手

你老母臭閪。 俾阿伯打到到就死先還手啊笨

屌你老母死傻閪

呀伯又點先撩者賤 明知自己咁老仲撩人隻揪已經抵撚死

咁都叫重手係咪要攞手指彈下佢額頭先至叫恰當？

岩啦 對野蠻人唔通同佢講道理？

四眼龜扮正義撚

冇問題? 叫你老婆仔女企出嚟喺條街到任鳩我哋影

重你老母

樓豬死全家

樓豬老婆仔女比七十歲阿伯強姦個陣
都唔好還手啦
老嘅一定啱 打不得呀嘛

屋企有件廢老好鍾意打沙包 樓主幾時得閑出嚟畀佢打返三五七粒鐘 記得還手都唔好太大力喎

老人家屌你老母 唔緊要啦 讓吓老人家啦

樓豬係個條四眼柒頭

他還是個老人啊

郁手先比人還手仲打飛機？

收皮啦樓主

支持打撚到廢佬仆街

四眼仔現身

呢個世界係講道理唔係計年齡

先撩者賤 仲要有人幫個燥底偷拍老坑嗰下好野

唔該連登巴絲幫手起底，一定要摷到千色廢老條片嗰隻四眼龜出嚟！！！

佢係雨狗小子呀